新車自動波箱 減速時佢每次downshift都會微微向前一下

如題 之前架車減速停定並冇呢個問題

依家每次低速 30-0 印緊brake減速都會每downshift一下架車都會向前微微衝 感覺到唔順暢 係咪正常？

唔正常，搵人幫手睇下咩事

咩車

咩brand 咁廢

唔該哂師兄

已經至少有三樣野返廠果時要問佢地。。

諗住1000km run in 返去順便問

唉唔想講 但出名廢brand所以小人買

希望整到

車轉波個下都輕輕按住break 定咩都無踏？

都踩住brake架 我通常收慢都係輕輕踩brake到停低

Dct or cvt?

講黎聽下咩車
有啲車setting sporty 啲就會有啲chok咁

XE

應該係ZF 8速

揸開CVT?
AT係有少少頓挫架啦

ZF 好野喎, 可能出廠唔好

所以我唔知係正常定點 上黎問各位大神 我渣好小車種 之前渣開 dsg 7速

新車就換啦
如果未過期

新果堆一定唔會咁
CVT 仲易壞

xe 有啲chok 唔出奇喎
話晒sport sedan

ZF8係AT 冇 CVT/Dual clutch 咁順係正常

BTW Nice Car

咁就唔知啦
冇揸過積架，我諗呢世都唔會
不過ZF 8速點都冇cvt咁柔啦

渣BMW ZF8低波上定落都會有少少chok，其他波段冇問題好順
XE呢一代主玩sporty 會唔會係設計到咁 ?
試車冇試真D咩?

正常
未 FL 前都係咁嘅 setting

因為都真係幾微 要好靜同埋好留心先feel到

同埋試車好少停燈位 都係試灣 加速 （呢兩樣都好好）

係呀其他波段冇問題 係低速好似點控制都唔可以流水式咁停

得各位師兄指教 原來dsg同at有分別 感激

如果係好微既chok 就算正常, 我架 Benz 七速 downshift 有時都係咁

ZF 設定係咁，要順滑一係Benz 一係VW/Audi DSG

傾開講埋 好似公認ZF波箱係好野 不過轉波又唔夠dsg smooth, 咁佢既好處係邊？ 冇咁易壞？

我見好多車都用佢 同埋公認好

因為依家run in 緊我唔會大油踩 未feel到佢優點住

轉波反應快
比較聰明，配合引擎輸出、路面狀況而轉波
最重要係可靠，少壞